啱啱夢醒，想問下GME好友set左掛單未？記得set好掛單32857先好瞓~

驚GME好友唔記得，提提你地
記得掛單32857💎 ✋
一陣瞓左SS miss左32857就唔好💎 ✋

屌你老味做乜鳩

今日瞓得唔係咁好

GME好友信念好強

唔俾掛

點解唔用gme 既錢買Bitcoin

set左3.2857
反正都蝕
我堂堂學生股神想蝕下錢洗唔洗你班社工指指點點？